梵蒂岡：對香港保持沉默 因發聲明不太有用

教廷：對香港保持沉默 因發聲明不太有用

梵蒂岡外長加拉格爾表示，羅馬教廷對香港局勢保持沉默，是因覺得發表聲明，都不會太有用。加拉格爾接受耶穌會刊物訪問時，回應教宗方濟各公開關注緬甸局勢，卻無對香港和內地人權保持沉默的講法，加拉格爾解釋，世界很多地方出現壓迫人權的事情，不過教廷沒有施以譴責的外交手段，在香港，天主教會內部意見分歧，一些人被指效忠北京，一些人就尋求更多自由，不認為發出「嘩眾取寵」的聲明會有用。楊鳴章過身後，香港教區主教一職已懸空約兩年，加拉格爾說，教廷急於任命新主教，但過程複雜又困難。

加拉格爾表示，自己同教廷國務卿帕羅林近期都沒訪問北京的計劃，又指教廷相信同中國合作的方法，雙方在2018年簽署臨時協議，就是要解決主教任命上的困難，中梵亦討論到天主教會與中國當局關係正常化的各種問題，但形容這是非常長期的目標。

原文網址：

屌都費撚事？

無用 就唔做

No talk no action

喂阿哥, 你依家係同支那建交喎, DLLM!

發完聲明->連登仔:ATNA

即係講多都晒氣

耶穌當年對法利賽人有制裁手段?

祈禱夠冇撚用啦

緬甸聲明好撚有用？

都向赤龍屈服左講西咩

No Talk Only Ass-tion

樓主請pin

講冇用，咁出兵未？

唔俾假希望你
叫你地班香港人自己諗出路

某程度上好過有班人叫你放棄香港抗爭
應該諗移民救港，如果唔係大家一齊變死屍

不過一定有人講「做少少永遠好過乜都唔做」
但有無諗過做少少，呢少少就係帶你走入死胡同
你要出返黎就更加費時費力

某程度上咁樣同維穩根本無分別

BTW不過佢保持中立態都唔表，都係騎牆啫

一直有關注件事

太腐敗了

駁唔到
反正出完聲明都係會被連登仔屌

自己d信徒都保唔到

咁你過年咪出禱告文喎
反正都不太有用

他知道，聲明是沒有用的

納粹德國都冇出聲

真正 屌都廢事

而家屌佢個位係，佢想同中共建交
陷多年黎嘅地下教會於不義
果班地下教會先係最勇敢嘅義人

梵蒂岡有咩兵？
十字軍？

all prays no action

教會的領袖已向地上的惡魔跪拜。

祈禱都無用
你班仆街以後唔好祈禱啦

同香港遊行示威冇用一樣

All talk no action

梵蒂岡...最叻人口販賣

No see no talk no action

搵唔少人民幣啦

以後唔駛捐錢
因捐錢不太有用

發動聖戰？

不如縮番入聖母個閪到啦 扮閪晒野咁

我相信現在的教延
就算對當年猶太人都一樣態度
垃圾

比人強姦返抗不如享受果個理論

笑咗

上帝一直關注

是鳩旦啦 香港人唔需要魔鬼為我們發聲 繼續搵你既人民幣啦 最緊要唔好阻你收奉獻嘛

講經好撚有用？

你話冇用就冇用咩
你又知冇用既
按呢個邏輯 所有野都可以係冇用架啦
乜撚都唔洗做架啦
耶教變撚左極端虛無主義
戇撚鳩

長毛tone

幫左你地祈禱 袋住先

咁福音都唔駛傳啦

咁唔撚叫耶穌落來，耶穌都冇面比

入錢入錢入錢

直接掃人地場

No action???
人哋入咗中國啦

no talk no action

信主可以上天堂

當年十字軍好勇猛架.

good. no talk no action

瑞士衛隊
耶穌會

信主信耶穌果班係林鄭
自己諗

玩細路就叻

含住雜種條撚出唔到聲
學緊享受強姦

中國D十字架都冇撚哂
呢班友連講都唔撚敢

🙈🙉🙊

梵蒂岡，唔該你搞清楚，同你有邦交果個係臺灣
d賤種支那畜要信埋果d習屎教你話之佢死啦
理來仲乜？

一句話支那一切借教廷名義的皆與我無關並譴責咪算囉

再玩寸d你咪飛去金門對住支那傳下福音咪算

當年鄧麗君都係咁

駁5刀

扮咩信上帝信耶穌 唔好侮辱本聖經 聖經唔係叫你對魔鬼般嘅行為視而不見

一班商家佬扮教宗 仲未計搞細路搞女人

大陸教堂俾人燒都唔出聲又點解？
又無用？

人民幣幼幼外交

作為一個 世界級有眾多信徒既宗教團體 竟然可以講得出呢句 咁你不如解散咗佢算啦

香港人條命賤撚到

耶穌: 搗亂聖殿冇乜用 唔好搞咁多嘢啦

係咪支那送咗好多幻幻去

熱狗tune

祈禱夠冇用咁你又祈？

屌你老味

siu 4

秒

攪D 細路仔好撚過

咁你又祈禱？

上帝：一直關注梗事件

問題係信得神應該唔會虛無主義
好懷疑佢嘅信仰

all talk no action vs no talk no action

比連登仔屌得多
所以No talk no action

冇心幫就冇心幫啦屌你

唔係喎 梵蒂岡係歐洲唯一一個同中華民國建交的國家

廢撚到 成日拎耶蘇呃鳩人 玩幼幼就叻

幾時有贖罪券賣咁，想炒一炒

人類都係屌黎都冇鳩用 你個神有冇唔出聲?

APNA

日日咒班法利賽人上唔到天堂

To catch a predator: Vatican edition

耶穌係勇武派黎
佢掃哂法利賽人 賣偶像既場

咪係

人哋顛覆羅馬政權都做得出啊

pin得

佢早兩年已經接受咗大陸開嘅條件

真

齋祈禱真係無用

識復活緊係可以唔要命咁反抗
我地要番工

上帝嘅指示

俾人打左邊面 要俾佢打埋右邊

天主教都係廢噏宗教啫，發聲明點會不太有用

直接掃聖殿

Well 教廷愛人仔，港共教會效忠黨，777都係天主教徒，個個出賣上帝，耶蘇

肯定？

佢都好明顯知道自己係上帝嘅兒子，同埋有能力行神蹟

講真 呢班所謂教宗 神又係咪真係咁愛護世人 大家心裏有數 但依家連門面都唔做 呢頭話香港情況表態無用 但個頭就係緬甸個到話大家要和平 唔好動刀槍咁...

Pray only eat popcorn

祈禱可以cap錢同搞幼幼
點會冇用

好在一直都無信過佢地果D 神
無期望過就唔會有失望

難為左班信徒...

睇黎預言真係估中,依位真係「最後一位教宗」

新口號

好撚多所謂神父都係性侵犯

偽教徒

阿教宗你都好似冇乜撚用

信耶穌都冇撚用啦咁你又想信

無用做黎做咩。 好似泛民呃你十幾年？

又真
講完又點 佢只係梵諦岡
澳門都不如

信耶穌都冇撚用啦咁你又信

咁不如call十字軍啦

咁佢地平時鳩up發文個d係咩東東？

No Talk No Action

作為上帝嘅代言人又癈又冇志氣

泛民鳩做十幾年無用
係佢哋唔認姐

同連做都唔做好有分別

耶撚根本只係利益組織，成撚日扮哂企道德高地

他知道聲明是沒有用的

耶穌其實真係死咗,班日後出現嘅係佢孖生細佬嚟

X2

最緊要去教堂捐獻

天主教食屎食人血大。

所有宗教都係虛偽
不服來辯

死侍咁 你明知番生 緊係可以任玩

跟番正典先ok? 開分支冇得傾

直接入聖殿踩場
趕走D 擺賣生意檔攤

好暴力

應該搞 耶穌經濟圈去抗爭 法利賽人

飛天意面神

pin

唔怪之得對神父戀童都沉默
因為聲明冇咩作用
講完又要攪過

死返去繼續玩男仔啦

天主教撚真係全世界最偽善嘅社團。
屌撚哂你班天主撚！

正典係點邊個知,依家嘅版本都唔係最原先嘅版本嚟

知, 咁跟番天主教話果本正典先OK?
個個教都唔同 你想講邊個教

幼幼已經送到